我老母話佢朋友個仔一個月淨係用$500...

佢話佢朋友個仔好叻 一個月搵28k 咩娛樂使費都冇 餐餐屋企食 冇另一半 一個月用$500搭車 比10k家用屋企 其餘儲 好快就買到樓

唔係話唔信... 但真係誇張喎 其實係咪我老母作出黎 諗住我都應該要做到好似佢咁 唉

畀10k我餐餐都屋企食啦

係真嘅話，做人做到咁都冇意思啦，返工咁辛苦，食餐M記加大獎勵下自己都要掛，儲幾廿年錢買到層樓又點？呢幾十年過得開心咩？

所以我就唔會信㗎喇